有冇人知今日升乜

又話攬炒既

拉高出貨姐

要理由嗎？

太熊跌唔落，殺番啲熊先

林鄭放風話會撤回

似係啦，升緊成800點

柒婆放風

讓領導先走

Open Trap!

一話撒回 20 分鐘內 急升 600 點 挾爆淡倉

走鬼系列 MAYBE緊急法是COMING